PS4 slim定pro?求解答

小弟屋企用緊32吋samsung既1080p電視 一兩年內冇買4k既打算 已經有部ps4但係因為係初代機成日彈game 同埋感覺有啲老化 自己又比較鍾意買實體碟 所以打算換過部ps4 小弟平日玩sport games 多2k fifa 同埋動漫game(龍珠火影) 少玩RPG 跟住諗住買龍珠同mhw 雖然清楚知道pro會比較順 但感覺自己會感受唔到 我到底應唔應該慳大約$1000 到去買slim 定係唔應該慳錢買pro

其實無謂慳
長遠嚟講，pro無得輸

你會feel到有分別，同埋依家啲game都想用盡pro效能。

slim唔係唔得，但有得揀就唔好慳一千幾百，買pro啦。

差果一千幾百一定係pro

聽聞新年前啲藍店收埋咗啲pro

就算唔係1080p電視，fps30同60都有分別，真係唔好孤寒嗰幾百銀

而家買silm = 幫人清舊貨

一定係pro
買咗slim好撚後悔

唔明點解有人買slim

你係唔夠錢買pro就草多陣啦
你會唔會買部冇顯示卡既電腦打機啊?

Pro load快點 玩順點

就係唔夠錢又想快啲換 唔會買顯示卡呀 自己唔打LOL同on-line game 咁多年電腦都係夠睇片做功課就算 所以先買PS4

新年前買既要食炒價？

Slim 夠啦
可能個陣第一次買家用機玩下 Slim細細部易搵位放

唔洗食炒價 而家周街都貨
比switch分緊市場仲敢炒咁貴

pro 依家邊到周邊都係貨

你幾耐冇落街

周街都斷貨，問左十間，後悔咁遲去買

我係因為屋企個位唔夠放pro先買slim

PRO + SSD = 完美

唔諗住換電視就無謂買pro啦 兩頭唔到岸咁……

自己睇下比較下~

收PS4 SLIM/PRO
TG:KjCode021

信和3880淨機🤔